沙中線都通埋車之後, 金鐘站會變成點?

下一站金鐘, 下一站金鐘...

逼撚到變沙甸魚

香港人自小無依方面既培訓

十個都唔知有無一個有依d神技

＿＿＿＿，＿＿＿＿！

可唔可以係南區果條線同地面之間整番d水站 黃衫d鐵狗就跑住俾水d西裝友

有咩事香港停頓

逼爆囉，好似新加坡MRT咁

沙中線通車第一期只係加長馬鐵
第二期要等2020年
到時東鐵綫會由宜家12卡 減至9卡
為左遷就金鍾站月台設計

到時你班港豬就仆街

早啲出門口囉

諗起水貨專線轉九卡

D 人鳩推上車

正宗冚家鏟

變左做新宿站咁款，超級轉車站

= me

避到就避

如果屍殺列車發生喺香港，港島南D人都走唔甩

一個站有八個月台

MTR station.zip -------> Train.zip

仲要有卡係頭等